我宣布 以後美國總統向cctoy宣誓就職先有法律效力

得喇拜登仔